Zack Snyder‘s Justice League 劇透討論區6

Lm

有冇最尾同Darkseid互啤gif

lm

想要 +1

有冇拉返Darkseid上船gif

低調d係好事嘅BVS Lex都話估唔到Bruce會show up

Darkseid is
全戲最搞笑角色

跟住仲比條𡃁串

比兩條抬番上艦到 笑死人咩

DARKSEID IS柒頭

Newpo lm

Darkseid is

Darkseid：冇咩事我返出去先

Darkseid: 我黎攞獎品

仲有 BvS用Bruce Wayne email send比wonder woman

JL大超復活Lois Batman大叫Clark Clark Clark

老爺出賣手足

Clark clark clark

突然覺得大超想殺人滅口都無可厚非

我睇完JL就明你要放開呢啲位睇Snyder先會enjoy

如果套戲解釋多少少就好

話說, 閃電俠返去過去, 同BATMAN 講野果到導演版係咪無

Jl2劇情黎

啱啱睇返BVS U Edition，點解最後Batman唔將個印打落Lex度?

2017我知有BATMAN 訓訓下佢彈出黎,

2021果PART CUT左?

嗰個shot唔係喺BVS度出嘅咩？

BVS黎

你講緊Bvs定jl

係咩? 唔係2017年果陣, BATMAN訓訓下, 閃電俠話FIND US 定點?

呢個情節係BVS

BvS嚟，Zack話JL2 會 cover
Josstice League就cut曬全部knightmare scene

岩岩睇返係WO

但BVS 點解要加依PART,
分別係想拍DC 藍圖,加D野入去
不過依家都唔知搞唔搞得成

JL2 全家死清光 bruce派flash返去改時間線

我知, 但係都要間公司肯俾錢拍果陣如果係2021年版上, 一定賺先啦, 分上下集

依家唔多賺可能唔拍

果條黑肥佬加2個細佬嘅支線，真係破壞晒成套戲！

又係咁啱得咁橋，入去基地有冇人理，幸運加乘，一路睇套戲，一路諗千祈唔好搞破壞，最後真係喺度搞屎棍。

其實最後斧頭叉電KO機哥重震撼啦！

錯post

點解我知你講咩

hbomax Zack Snyder‘s Justice League 個收睇數低過ww1984

咩戲？

呢個大boss一出場係氣場弱少少， 比人斬傷抬走好樣衰
Marvel 大boss Thanos 一出場幾下打到hulk暈咗真係爽手
darkseid個樣又柒，又醜, 盔甲都無，心口凹陷好核突，個look又輸

Darkseid真係好樣衰，又要無大魔王應有嘅霸氣，比人秒殺都算個look十足啲魔怪妖怪，似樣嘅盔甲都無，重要脫髮清朝頭，皮膚又黑又肉酸，本身重好期待有幾咁型以為有Thanos的味道，thanos十分一都無

心態唔同左
之前落Brand係自己做晒判官同處決人
只要覺得你係罪犯就該死
點知俾Lex利用左去煽動大超質疑Batman

另一方面佢自己亦都打算殺大超
但係最後大超死左
令佢發現自己都會錯
同埋亦都(暗地) promise左大超代佢守護地球
(所以要組JL)

ZSJL有呼應
Batman咁執著要復活大超除左係唔夠打之外
仲有覺得自己對唔住大超
同埋對佢有信心(faith)
(大超個隱喻係耶穌，have faith in him)

如果有之後嘅話，佢應該要上返盔甲

Thanos第一次出場都係坐係張櫈度9 up
一樣俾人笑佢個紫色唔自然
到A3/4 真正出場開戰個觀感先至反cup

Darkseid柒在俾Ares斬姐

有數據啦咩？周圍都唔見有講

好似話遠古大戰個陣Darkseid仲係好後生，廢好多

有埋其他料disney +The Falcon and the Winter Soldier,
view數第一集高過晒wandavision 同 The Mandalorian
zs jl可能話題性好高但始終都算舊戲
view數唔好諗住真係好爆
到家下hbomax view數唔夠ww84

flash呢段真係好型...睇左幾次

有冇soundtrack 名

講數據俾下source得唔得？

呢度話差唔多喎

咁今次算唔算成功

要睇你點定義成功
如果係平反Snyder, 一定係成功

如果你話救返DCEU, 應該難過登天

有無人覺得WW着高踭鞋跳落地底好好笑

cls隔離post真係有人屌太多 slow mo

LM

啲slow mo係好撚多

有啲slow mo係靚到仆街，但有啲多餘位都用slow mo

Slo mo 接受到多餘果啲就真係唔洗，e.g. 北歐合唱團+索衫

WW飛走個炸彈都慢咁耐…

係時候介紹下咩係反生命方程式

漢化

ww首bgm用返原本果首咪夠,又要加多首女聲嫪毐落去

我同意有d慢鏡真係長左d，例如好似ww掉走公事包炸彈，望住成10秒
cut咁一部份慢鏡轉加小小內容感覺上會更加好

講d北歐與世隔絕小鎮嘅人當佢神咁拜我又覺得ok

我驚人睇唔明

有啲野拖長/重複就變笑位煩膠位

好似Wonder Woman首新theme咁

連登仔英文咁好 驚閪

算啦，都話左無下集，WB都唔再同Zack合作，呢個算係補完
以後得返Marvel睇架啦，WB黎緊既新DC戲都唔方好睇。

反而is she with you 好似得打terrorist個幕用過

車禍其實都可以唔使咁慢

又例如 阿緹蜜絲之箭

唔得，鹽濕仔要j耐啲

無咁慢咪姐係Flash無咁快

呢首咪重煩 聽左幾套戲

不過e度我有小小意見，而家barry應該係第一次用神速咁長時間黎回潮／穿越，但感覺上好似無咩後遺症反而自heal重睇得到個後患

穿越先會有後果

拿拿臨望兩眼，摸下手仔，收埋條腸，搞掂

唔係話緊佢個慢鏡速度
係講緊成個scene流程唔使咁耐

Is she with you一樣俾人話煩
我建議唔好有角色主題曲

其實以前一路time travel都冇話有咩大問題,係Flashpoint之後先開始話fix唔到
後尾又話係Dr Blue Dick搞事

明既
但以後既DC戲都無Zack style慢鏡
得返WW84 style慢鏡

穿越做咩都得，就係唔準救老母

WW3
唔使用劍
Steve 再翻生同Diana再用愛感動敵人

仲有tunnel Battle

有下套既話建議玩返MOS 0%慢鏡

令我諗返起Flash係ZSJL入面果句
眾人傾緊點分開Mother box
Flash: With power of love?

咁不如mute 左佢睇默劇

明明以前Barry老母冇死
Geoff Johns為咗set up Flashpoint先喺The Flash Rebirth整死佢

ww用愛嘅力量化解左1984年嘅危機

cyborg (eyeroll): really?

冇zack嘅ww是垃圾

mcu除左avengers首曲之外，好似冇咩邊首個人theme song係入腦

portal 算唔算
雖然都係接avengers theme song

個到我撈亂咗nolan拍法 真係數住幾多秒倒數
跟住未爆嘅 先醒起snyder係慢動作

呢2首無得頂

3巨頭theme 都好正

可惜JL係JUNKIE XL，
如果搵返Hans zimmer 就不得了

其實有冇人仲係覺得好奇怪
Batman會俾人知自己係batman

其實JL入面個個都知佢係Bruce

Joker都知，只不過唔揭穿

MOS BVS 有段戲係時間係同步

我知
但由batman自己講就好怪姐

習慣左，睇咁多年JL刊都係咁

Solo刊就唔會同其他人講，
即使有人同Joker講Batman真身
佢都堅持扮唔知

Edit 過
唔係同步

有無巴打cap到HD版

硬係怪啦
等於你同人講我世界第1,弱智先會咁講
勁野影響力一定係第3方講先有說服力
你估你西楚霸王咩

其實cyborg 仲食唔食到野有嘴 但無曬腸胃

有冇唔係n52

冇人識你呀.JPG

Hans Zimmer 都有錄Dark Phoenix OST，睇完套戲都無乜特別
要睇下佢有無心機去寫音樂

1984都係Hans 作，但真係得天堂島首插曲比較有印象

dark phoenix爛到咁真係真係神仙難救
比再好嘅配樂你都死

Sorry

放假要由mos bvs zcjl 馬拉松先

想問beautiful lie算係batman theme song?

算係，結合畫面

有無人可以解下幾個類發夢個scene係點黎
batman發惡夢應該係平行/未來時間線，邊個報夢
跟住cyborg個vision係掂到motherbox睇到定係佢自己system個vision
最後隻狼睇到個anti life formula又係motherbox俾佢睇？
之前有無聯繫 或者機制係點

終於有

Batman,坦白, 交心

bvs 新版係咪得digital
我見amazon 得幾年前出嘅ue 版

其實個digital版係咩事

imax ratio

唔算
Hans 話beautiful lie 係DCEU 嘅theme song
Do you bleed 先係Batman Theme
但係係Junkie 作嘅

好嬲好嬲好嬲

對住班漁夫都比卡片，對住ww用自己email，唔離地嘅二世祖

第一個應該係Flash令到Batman知
其餘嗰兩個都係motherbox話畀佢地知

當初冇喺戲院上Zack版真係好可惜Cyborg同Barry嘅故事都完整咗好多

send email 俾ww好似勒索咁

登～登登登登～

曬馬個張好型

用返漫畫黎講
BvS 係某一個已經發生左ge未來,flash返黎係想阻止e個未來ge發生
JL 老母盒果個似係預計未來,有觸法條件但有機會唔同
火星人令bruce發夢個ver應該同老母盒大致相同,有觸法條件但有機會唔同內容

仲要加個慢鏡頭，好幾次都係咁，頂唔順

唔撚係掛

統計緊係計開播先計架啦
阿腥

條靚串佢點拎份大獎😂 痴撚線真係唔識死

真果jl2有呢幕應該幾正

唔係呀，啲soundtrack都好正喎

1984真係差左少少 但都有幾首好聽

"火星人令bruce發夢"

證實咗定係觀眾估?

Fd 底？

Desaad？

係，荒原狼都要跪係到，佢憑咩，咁叻出黎打過

佢講完我以為darkseid會一下秒佢
點知竟然冇事cls

batman個超能力係發預言夢

darksied :係啦係啦叻啦你

咁佢話曬真係Darkseid 左右手，如果Darkseid係皇帝，佢就係丞相，Granny Goodness係元帥

反而覺得佢地心入面淆緊jl底,你眼望我眼,
後面又成班靚望住,要搵個下台階
Desaad就轉移視線話荒原廢

大家都唔識俾反應都正常，有個浪人無啦啦話自己就黎成功，又開曬portal，點知佢地睇住條友臨成功個下俾人反cup再beheaded，仲要送返條屍過黎Akprokolis俾我都睇到眼甘甘

感覺狼屌打granny

可能狼唔夠心狠手辣

心地太善良

狼仔真係好cute

成件事太恐怖，人地只不過想番屋企冇啦啦比人欺凌斬頭，仲要比屋企人踩多腳

仲有要人地打5萬個世界番黎點打呀？欺人太甚
你自己黎地球都比人打到趴低啦，懶型

不過我都同意坊間有啲講法係
WB再比7000萬zack其實唔係做多左啲乜
雖則最後半個鐘係比fans嘅禮物 但話曬都係WB比錢呀
唔係一句禮物就大曬掛
可能已經冇跟足好多新聞 中間有咩資料漏左大家補番

Steppenwolf: homecoming

大部分應該係cg錢

姐係當年都要用多我當4000萬
去執JL嘅cg 至少隻狼同Darkseid依2部分啦
其實都幾over budget 依個zack版有冇可能令wb賺大錢
我都有少少保留 先唔計個場次問題

佢唔拎補拍舊錢比Joss咪得

講到尾都係整體問題, 尤其冇比較冇傷害, 對家Marvel真係plan 好哂點做, 又識執生.

唔拎都over架 宜家就先當全部野洗牌再黎
17年係上zack依個ver. 本身果舊錢再加我當2000-4000萬整cg?
唔熟依方面 唔知公價幾多
冇後面發夢果段 就當3個鐘上 以WB個角度 真係未必賺到大錢
可能賺少少 除非真係一套大野嘅低收益換黎其他solo大賣
拉上補下可能都仲有價講
如果唔係下下zack都整個導演版 邊個仲敢搵佢拍野

老老實實 幾中意聽佢屌the flash套野實在太膠 不過就唔係好認同佢話joss好慘 joss d bad taste加亂咁剪已經好值得屌

諗唔到有咩同joss辯護嘅理由
淨係cut走flash救世 換做推車仔都夠佢死10次

有聽咗吓 太多咩 打臉 呢D on9 term頂唔順熄咗
如果唔係屌flash係幾過癮

呢個channel差唔多cover曬所有dc劇

咁唔係fans又未必係我地個角度睇zack JL
有時有啲cm佢地又唔係話錯得曬
但有時有啲資料上有不足就點都會屌兩句

世界末日都要保住joker條命
果然係真愛

我都無話佢成條片錯晒
只係話唔明Joss有咩好慘
唔好成日讀sex snyder

一早4個鐘
cut 2集出咪幾好
第一集去到打唔嬴話要復活個度就cut
第二集就復活打到尾

Snyder Cut 要睇4個鐘喎
可能啲人見到嚇親

明明五集嘅戲而家拍得嗰三集，依家搞成咁不如叫HBO Max學Netflix咁出錢用動畫版拍埋剩低兩集算啦，就算還唔晒fans心願，個故事都叫做有得完

老豆換人演....又唔連戲

冇左Dr. manhattan

閃到連老豆都換埋

閃左去平行世界，老豆唔同樣都無可厚非

007做dr fate

Dr. Fate 加Hawkman聯手都唔夠牙Rock打

垃圾
鍵盤戰士

咁老實講,觀眾無義務體諒你,無義務同你理解前因後果,
佢地剩係睇你制成品係好定唔好
單就戲論戲係啲4個鐘未真係好好又唔覺
當日係未比佢出個2至3個鐘版本就票房掂呢,我都好有保留
我地覺得正,係因為之前太柒
而家終於完完整整拍好個故事,知佢想點,
終於追到進度,鋪好曬世界觀可以大展拳腳
我地j既係可能性同潛能多過套戲本身

要留返俾shazam
話時話shazam 仲唔拍既
幫細路大個哂啦喎

Shazam已經過左3年，再唔拍真係變grown-up

我諗住下次煲：
-mos
-BvS imax remastered edition
-ww1
-ZSJL justice is gray

諗起都開心

會畀人恥笑一世

尋晚又煲多次mos
真係好撚正

最好拍落去啦 唔想無限loop呢幾套

暫定上映日期
2022 11月 Flash
2022 12月 Aquaman2
2023 6月 Shazam2
未定 Black Adam

全部未開拍

留名睇batman

睇完zsjl後真係對wb搞果堆dc戲無乜興趣
Black adam同pattison batman 都仲會有興趣入場既 但其他果d blue beetle supergirl new gods呢啲真係0興趣

J個可能性其實都係建基於宜家DUEU柒曬姐
但Zack都要負番d責任加上就算真係有咁嘅計劃
17年係上依個ver. 賺唔到大錢 個計劃又係咪仲run到落去呢

唔知點解對Black adam套戲冇咩信心有Rock硬係覺得好似會膠化

希望the Batman 好好睇睇，萬一snyderverse冇得延續，都有batverse可以期待下

人地都講左要上左超2，閃電同鋼骨先出jl2,係wb唔肯要人一套搞掂，呢個價錢算係咁

佢個眼仔碌碌又濕濕地真係好可憐

唔好諗見到black adam
你只會見到識放電嘅rock

Voice actor ? Dr fate 唔洗除頭盔🤣

仲要暈低先好笑

好似係演員自己諗

任何人對Dr.Fate個頭盔都只係condom總之有人肯俾佢長期附身就得

Black Adam 能力係咪同Shazam 一樣 有無其他特別

之前玩injustice 2 啲招數好型

同問睇佢同Shazam打會唔會只係大超對zod咁，最多加埋兩邊都識放電

無追post
Hbo go套justice league 係咪都無寬屏，無4K?
剛剛裝左now 比人昆9左

冇寬屏係因為套戲本身都係4:3嘅規格，而亞洲區嘅Hbo go頂多有1080p，除非你申請到美國嘅Hbo Max account

比個sales昆9左

你可能會見到Billy出古惑多過打
能力上就應該Black Adam 勁少少既

好似果陣Will Smith做Deadshot一樣，我睇黎睇去都覺得戲入面果個唔係Deadshot而係Will Smith咁

Same不過係咪will smith唔會再做deadshot

有留個位俾佢以後Join返既

我都覺得佢做嚟做去都係d無腦show肌角
一見到佢個樣就好似出嚟搞笑咁

好早期有傳idris elba 做deadshot
其實想佢做john stewart
佢做一定好正 入型入格

不過呢期力推John Cena, Jeans Gunn連劇都拍好埋。

睇黎DC都係焗住decentralized，suicide squad自己一個世界，aquaman、ww、Shazam (black adam)又各自有自己世界

idris elba真係最撚型黑人之一
就算係thor無咩發揮都覺得佢好正

Black Adam 同 flash 都差唔多齊Cast ，最近就開拍

#閃電俠#大電影新卡司公佈！Ron Livingston將取代Billy Crudup扮演閃電俠父親，後者因為行程衝突而被迫退出。Ian Loh扮演童年的「小閃」巴里·艾倫，Saoirse-Monica Jackson和Rudy Mancuso加盟，角色未知。
之前確認Ezra Miller回歸扮演閃電俠，本·阿弗萊克和邁克爾·基頓回歸分別扮演自己版本的#蝙蝠俠#！Maribel Verdú扮演閃電俠母親，Kiersey Clemons回歸扮演Iris West，Sasha Calle扮演史上首位拉丁裔超女。《小丑回魂》系列導演安德斯·穆斯切蒂執導，4月26日在英國華納兄弟利維斯頓製片廠開拍！明年11月4日北美公映！

WB 唔要Zack已成定局，積極少少諗，一定係靠Flashpoint，撈返埋d新設定，同換演員。
好似P52到N52 再衰左既話要靠曼哈頓博士啦

如果Michael Keaton真係keep到，心都安落d嘅

Heimdall個角色真係有d曬左Idris Elba

其實我一路覺得係之前華納高層未洗牌果陣，
係咁叫Zack拍戲塞爆內容追Marvel
而Zack就諗左個5步曲
但設定就定死晒，其他導演好難發揮
到而家WB方向應該係盡量多唔同類型
去吸引多d非Fans既人睇，
做大個IP佢，始終做宇宙要投入好多資源
希望之後可以上到正軌。
如果唔係就執柒左佢算

mcu最撚嘥應該都係mads mikkelsen
明明可以奸到出汁 令人不寒而慄嘅hannibal
結果 .....

講曬嘅話邊夠WB拎住成手好牌然後拍套垃圾出黎咁大曬丫，諗住出番ZS cut會重回正軌啦，點知又唔繼續出，仲唔承認係正史，真係痴鳩線

首先記者問到影迷在《查克史奈德之正義聯盟》獲得成功好口碑之後，希望華納兄弟能夠恢復查導 DC 宇宙，對此 Ann Sarnoff 表示：「我們非常感激喜愛《查克史奈德之正義聯盟》的觀眾們，也很感謝查克史奈德對 DC 作出的諸多貢獻，很高興他能夠將自己剪輯的《正義聯盟》成功推出，事實上在一年前這項目都沒有在我們的計畫當中。如今他已經完成了自己的 DC 三部曲，我們非常高興見證了這一切成果，但我們對於接下來更多元的 DC 角色制定企劃也感到非常興奮且期待。」言下之意查導回歸 DC 宇宙似乎已經沒戲了，華納將會繼續推動換角後的 DC 超英角色電影發展

呢個真，Mads個角色無論行為動機定係實際表現，都係睇完都冇咩深刻印象

好簡單 ZSJL出碟就買 其他DC垃圾一概唔理 直到restore Snyderverse

應該啱啱出左

Hbo go係咪冇？

一線角都未搞好 就搞二三線
執柒左佢啦無興趣睇wb搞

見唔到有

呢項statement 同當年100萬人遊行後 港共岀黎話 知道啦 但我哋會繼續推送中條例二讀一樣

形容好貼切

第二張圖，點解閃電俠係最撚慢嗰個戇撚尻

其實007變黑搵佢都ok

WW只係把劍偷步!!
要求開VAR劃線睇過!!

冇Reverse-Flash

諗起拍black Adam就想笑，都幾難唔爛

個導演 Jaume Collet-Serra好似拍開驚慄片

都無Thomas Wayne Batman

其實佢暫時冇講Keaton嘅Batman係Thomas定 Bruce？

推

無聊得濟開舊個幾套BATMAN黎睇
點解當年會俾套硬頸BATMAN上
真係好好笑....條頸郁唔到

因為想做到一體感

去到Tdk先開始轉 搞到依家套套都轉曬

頸硬batman係Val KIilmar個套？

我覺得舊個幾套幾好睇完美還原
有啲fan屎咁鍾意係咪都要用返漫畫個形象 應該好buy㗎wo
同埋個gotham背景真係好gotham 依家啲寫實派唔會再見到
snyder cut係警署天台集結個shot都有用返漫畫封面

generic
仲要一隻就無咗

我記得當年bvs上映嗰陣 同某間航空公司合作
都有影到某啲gotham地標 唔錯嘅

The dark knight前嗰啲全部都係

套套都頸不過我都幾鐘意依個設計 頭套

我都覺得好睇，由細睇到大
但係套衫真係好好笑

Btw你地最鐘意batman邊套suit

Ben啦

BVS vs JL

BVS FOR SURE？

The Batman Begins 雖然唔似Tim Burton個兩套咁行哥德風，但都做到個個種罪惡溫床嘅感覺，反而第二、第三集嘅塑造出黎嘅Gotham就同普通大城市分別唔大，辨識度唔高

呢套反而好少睇後兩集半年就又loop一次

呢集最主要係睇佢同Rachel、Alfred嘅感情線

可能american psycho 印象太深刻
所以我睇 nolan 三部曲 成日覺得nolan係痴線佬

christian bale定Nolan呀

BALE 先岩

有冇人有買p1s
睇完zack版忍唔住破左戒

Nolan 的確係痴線佬

p1s?

係

好難揀 不過3部曲神作加分

其實肥ben套tactical suit都好型

佢三套甲（輕中重）都好靚
Frank Miller

超人死左條女係平行世界定未來?

Flash：咩叫未來？

有無人J黑白版？

點頂
等人post extra片段算了

BVS平時套suit或者打超人套suit都係同Frank Miller嘅 Dark Knight Returns個兩套相對應

Tactical suit我最愛

zack仔叫人想有續集就睇

依家佢唔只要同出面studio競爭view數

仲要頂撚住WB 新DC堆casting news攻勢

對個片長好似冇野多到

好似話多D joker scene?

係谷見到

想睇佢呢個先奸角feel

依三隻加埋四皮 癲

將最好丁嘅scene轉黑白試吓
覺得都係頂唔到4hrs黑白

除左大陸翻版同登記HBO 台

有邊度可以用正常途徑睇到？
單次俾錢租之類

搵過itune store 搵唔到...

右面仲露咗nightmare batman衣角

可惜1/2 無位 依家集中儲左1/3先算

有米巴打

Comedian + Batman

諗住買多隻tactical suit咋

nowE ?

negan就negan啦

D cg好撚貴
你google superman下巴個CG使左幾錢
仲要使得咁on9

今日先知氪星紅藍衫，係外交用
黑衫除左吸太陽能，仲代表家
當地球係家

想係電視 browser 睇到
Now e 又要 app,又要join 12 個月 plan 唔掂...

Anyway,thanks

唔係wor
其他巴打好似話nowE可以只買一個月
咩759買 sth like that

Zod 入面都係著黑色suit係咪即係類似底衫咁

應該獨家一排先

分分鐘一套flash 有三代Batman

不過我幾鐘意Logan黑白版
過幾日睇下黑白JL先

「關於為什麼火星獵人沒有在正聯佔很大戲份.」

扎導：，坦白說，當年電影公司是反對將軍是火星獵人這個點子的，沒有人想要這個點子，每個人都說：「火星獵人?不行.」我說："我覺得這很酷."坦率地說，我和他一起畫了這個場景，並在後期向所有人展示，我知道人們會說：「哦，扎克是後來才想到這個點子的.」但他們想說什麼就說什麼，這是一個不錯的觀點，但事實並非如此。

「不管怎麼說，正聯結尾裡我安排了一個綠燈俠，我也拍好了，他們讓我不要把他放在電影裡。我就想，我不會把有色人種從電影裡剔除，為什麼我不直接讓哈里(火星獵人飾演者)來演這個場景，這樣更好，更有意義，然後他們讓我不要拍。我只是說，「看，這就是我們拍攝的場景，夥計們，我們用綠燈俠拍的那場戲，我要的是我的電影，對吧?」所以這就是我們拍攝的場景.
那時我們沒拍綠燈俠的那一面，但拍了本的那一面，所以當我還沒拍綠燈俠的那一幕的時，只能把本的那一段重拍了(為了對接火星獵人的場景)」

「聽著，整個干預的概念來自於...他們(華納)總是對我說：「為什麼裡面沒有笑話?」「為什麼你不做我們告訴你應該做的事情?」「我們想要的是搞笑，輕浮的火星獵人，我不認為你拍的有多搞笑.」

「事實上我完全不知道為什麼他們讓我刪掉綠燈俠，我想他們的意思是他們不想我去拍約翰‧斯圖爾特綠燈俠，我就問他們說:「為什麼?」，他們說：「因為我們要拍.」我問他們你們什麼時候要拍?更別說你們完全可以選擇你們自己的約翰‧斯圖爾特綠燈俠，我選好了我的演員，你選你們的，然後我們讓粉絲來決定誰是綠燈俠，但最後我還是利用了這個局面，我告訴他們：「好吧，我把綠燈俠場景刪掉，但我必須拍攝火星獵人和噩夢未來的場景，因為這是你們不會去做的.」

Wb要火星佬係搞笑 真係癡撚線

Batman又搶曬啲戲

Wb班友真係無腦到 覺得copy marvel果種搞笑style 班觀眾就會中意 有無病呀

yo bruce where is my Oreo ?

Art of the Deal 起碼出到 MM 同Knightmare

其實Marvel自從Thor 3同infinity war開始塑造Bruce Banner係個派膠大叔真係唔撚掂跟住Josstice League 又跟住將老爺呢個咁認真嘅角色變左個搞爛gag嘅大叔

Wb真係on9到日日都有笑話

靈長類大戰爬蟲類

我不認為你拍的有多搞笑

ZSJL入面好笑喎

班膠層應該覺得呢個搞笑batman 好撚正 班觀眾實好中意 睇到拍曬手 十幾年前明明都prove左搞笑batman 係唔work 今時今日仲可以犯呢個錯誤

仆街入黎JL劇透區睇到另一套戲劇透

自己又唔係拍gl 又死攬住唔比人拍

呢套又係照抄BVS

其實點解Darkseid 唔跌落去 同 JL 開拖？ 米可以搶返 母盒

究竟darkseid本身實力去到邊
而家直接同超人打有無得打

想搞笑，WB又無膽拍套膠人

重溫完Man of Steel
將香港代入成Krypton有feel 好多

超人應該唔夠抽

係Akprokolis War入面大超俾Trigon上身先同Darkseid 55波

呢個正 我都有睇

bvs remaster

其實thor 3 話拍ragnarok時我完本好期待
睇吓睇講死老豆滅族含家剷爆星球
點知 ..... 原來係笑片嚟

Marvel應該就係覺得前兩集剩係講權力鬥爭唔夠好笑，所以要行更輕鬆路線

佢跳落去咁就冇下集

與其話輕鬆與否，第1、2集更大問題係劇本到，兩集都係好套路嘅入侵/抵御劇情，就算主打嘅Thor/Loki關係其實都好表面，所謂權鬥都係好predictable

黑白版睇到火星獵人個段 見佢點醒lois之後話the world needs you lois 跟住後面就復活超人需要lois去喚醒佢
會唔會由頭到尾佢有份知道個未來知道lois is the key 於是一路報夢俾batman
係有d牽强 我亦都唔熟火星獵人本身個預知能力有幾勁同埋火星獵人本身係套野都係行行企企
不過so far唔係好見人串連起呢幾個未來夢點黎定係其實大家咁岩一齊預言到未來唔知有無邊個youtuber/forum discussion答到我呢個問題

Thor3 一開始導演話100分鐘
之後Disney 試完反應加翻半粒鐘笑話

咁佢哋target audience 係中意笑位無計喎

屌 原來係新版黎
唔怪得尋晚睇個陣點解到左BVS個陣變左正方形畫面

冇野多到

又有咩唔同 咩新版

點解我播會一噠噠紅色

啲高層見到batman講something's definitely bleeding
肯定笑到甩曬啲腸同肺啦

Warner Bros. Didn’t Want The Flash To Time Travel In ‘Justice League’

......

根本Flash 團戰逆轉救世係指定高潮啦, 唔呢個位出,都唔知要拍幾多套先有呢幕

WB 自己想拍Flashpoint 就好心放生比佢JL 露一手先,比人話17版係傻仔
身為閃電粉真係谷左幾年
我屌你老母WB , 只計電影,明明可以早過marvel 用時空扭橋,你又cut 走佢
真係CLS 公司

之前問過但冇人答
其實原本joss ver隻狼最尾有冇死到佢成功走甩咗定係俾啲卒仔咬死

有咩feel

唔sure有冇死到但係我估應該死硬
佢本身重傷加上有n隻蟲係咁咬佢
同埋even if佢咁都冇死到
佢fail左返到去都肯定會畀Darkseid殺

如果冇記錯嘅話HBO唔係under WM咩?
真係有可能反到咩?

呢d咪（無）行政效率囉

你睇M記？

會出4k版 睇下到時有冇港版先
呢版正義聯盟 真係好正 支持下買碟希望出埋果2集

wb 呢齣戲重好睇過JL

759 買now e 1個月, 再用手提電腦插hdmi / 手機airplay咪得

超好睇 美中不足係hbo go畫質太垃圾

Atnt出手未

其實最唔想換係ben Affleck
由頭帶到尾

DC新戲最快8月有得睇

四粒鐘兩碟都唔知裝唔裝得晒
不過有啲可惜兩條大黑邊 有得揀返個寬銀幕版就好

我都好鐘意Batfleck，本身DCEU入面最期待就係佢打Deathstroke個套standlone

真 其實當初佢出呢套 最多分上下二集版
我覺得係會紅到 唔似上一版咁撚垃圾變左人人圍屌

今年應該得呢套DC戲上到，下一套已經係Flash/Aquaman 2/ The Batman

佢係我心目已經同bruce wayne寫上等號
佢唔再拍真係好失望

Bale先係

不了bale太優柔寡斷

batman可能Bale似d，不過bruce wayne既話我覺得ben Affleck最似
不過呢d好睇個人口味，話唔埋the batman出左我又會轉口風

bale 似係現實如果有batman 會點
ben 係3d 漫畫
Pattinson 隻batman 又有少少唔同

Bale其實都唔太似無天才feel 只係有花花公子feel

記唔記得當初搵佢拍BVS嗰陣時，個個都話佢，依家就個個鍾意佢

原來有D 咁既事

屌到飛起啦。
我仲記得啲人話肥頭耷耳無頸肥腫難分

我都有話佢個BATMAN 耳仔問題，不過真講睇慣左又無乜野

仲有話佢個下巴似屎忽

個人覺得花花公子係Batfleck做得入神d，佢係Lex個charity fund同大超傾緊個陣，見到ww忍唔住望又話pretty girl跟住同大超講don't quote me

其實點解d人expect batman一定要尖面係dark knight returns入面嘅batman下巴都好闊下

呢個係硬照個時姐
一出預告已經轉晒口風

之但係果陣第一張造型照(正面果張，唔係講45度高炒果張)真心唔靚，影出黎真係好肥 戲入面完全兩回事

宜家覺得短耳好型

唔知點解save咗又咁啱諗起幅圖

出左佢先應該會爆, 2018 年先上 black panther , 應該會食左 black panther 頭水黑人主義

屌返唔到轉頭

淨係cg，重新做過啲配樂
呢度都用唔少啦

唔會啦
炸死黑人wo
仲要身體唔完整

就係依部分 當年zack係未整cg
姐係總數係當年4個鐘再外加宜家後補cg同bgm部分
其實真係用左唔少錢

睇你點拍姐, solo 應該好多英雄位夠班黑人打飛機, black panther 最大sell point 係首個黑人做超級英雄電影唯一主角, cybot 早過 jl 出既話, 一定早過 black panther , 應該黑人會吹雞

但Cyborg的確冇黑豹咁強調黑人嘅identity唔需要建基於其他文明上，後者多咁多黑人會J都無可厚非

講到尾marvel 識做生意多過WB 多多聲

唔係掛 睇咗三代batman 最唔like係佢
睇多兩次bvs 都係咁話
完全做唔到一個人背負成座城市 冇名冇利都要繼續做無名英雄
反而搞到Bruce Wayne = batman = 有冇面罩都冇分別

I've been dead inside for a long time

我就鍾意ben 多d, 路蘭隻 batman 應該係最唔打得同最唔似既 batman

話時話點解bale去拍Thor好似無咩人引戰咁既

因為佢俾人感覺係路蘭既英雄多過 dc 英雄

《薩克薛達之正義聯盟》於3月19日至21日於HBO Max有高達180萬用戶收看，雖然比去年《神奇女俠1984》（Wonder Woman 1984）的220萬用戶少，但比對家Disney+的漫威超級英雄電視劇《飛隼與寒冬戰士》（The Falcon and the Winter Soldier）的170萬用戶收看高，不過《飛》就打破Disney+首周末最多觀眾紀錄。

the Batman 啲劇照見到嗰look有啲奇怪 可能未有cg

闊額圓頭短披風

黑豹係成個製作班底都係黑人

呢班人可以推到ZSJL已經係奇蹟 如果可以restore Snyder verse 真係超級奇蹟

神奇女俠喺聖誕出 唔知有無關係

faith alfred faith

要restore synderverse 應該cancel HBO sub 先係正路

係信念！阿福！係信念！

難怪Marvel咁紅嘅 佢可以將一件可以好柒嘅事拍得咁型

D C做到一半已經好好

因為以前無試過 食咗頭啖湯

淨係見啲獨立電影集結曬英雄都興奮啦

演員唔係拍呢套就果套架啦，一世咩
係啲白癡仔fanboy 先成日引戰，睇套戲都要分黨派，幾大呀仲咁幼稚

所以JL套甲咪多塊腹肌位比佢
點知出完街個個都話鐘意bvs多啲 屌

jl 個頭套真心唔靚

呢到仲有好多呢d人架

我係唔鍾意佢帶眼鏡呢下

咁咪啱囉，最後拍到警察唔幫佢，佢自己執仇雪恨，殺咗個白人奸角
咁就大收

佢呢種級數嘅演員，無咩好戰
佢對演藝嘅熱誠無容置疑

2022邊拍得切

呢個真欲速則不達

唔使講, 仲要餓左大片咁耐.

睇吓占巾救唔救到世
有d矛盾
又想WB仆街死蝕到入肉揾翻snyder verse
又想SS省招牌

唔會再對SS有任何期望

最唔打得只係因為nolan唔識拍打戲

有咩好戰
嚟嚟去去都係呢班人啦
human torch = CA
cable = thanos咪又係咁

波點人個演員不停游走dc 同marvel 添

睇wili講神速力屌咁撚勁架咩呢樣野

對沖反生命方程 – 暫未有詳細解釋，但出現在《最終危機》#4中，在貝瑞·艾倫吻他的處於反生命控制中的妻子後，神速力便圍繞她並使她恢復自主意識（右圖）[12]。

James Gunn 都係咁話
WB搞死完DCEU仲敢繼續出DC嘅戲？
不了

我都唔記得DC靠Barry reboot過幾多次
有咩講唔通用speed force就啱

呢個反而冇留意到

DC: Dark knight, CW 劇, The Sucide Sqaud
Marvel : thor 好似

antman 個啲豬朋狗友
手有hydra個個

like baba yaga

原來佢係Dark Knight入面做Joker嘅痴線追隨者

你見用 iphone 定 android 都有得嘈就知乜都可以引戰

屌但係佢地之後出果套 joker 咪又係 dark 到仆街
樓本根本只係鬥氣

WB迫害 DC fans

氪星人d科技真係好勁
著咗甲可以同超人打到有來有往
ww都唔得

零慢鏡
唔知做乜JL每場動作都加慢鏡

因為Zack好撚鐘意用慢鏡頭

king shark 好可愛

字幕幾local

Rick Flag變左on9仔

好彩係James gunn
唔係真係無賣點

仲落Zack Snyder個名

波點人死硬

我以為Zack已經名義同實際上都退出曬所有DC嘅野

隻鯊魚係血腥版groot

接受唔到Lois個肚係Batman搞大

#restoresnyderverse 已經超過左END GAME,
繼續衝

廢案劇本大綱

Patrick Star

ZSJL完全冇線索，我諗呢條橋好早已經廢咗

侮辱左垃圾桶

超人死左都好一段時間，但Lois 個櫃桶都專登show 有支驗孕棒（無show 結果）

最後佢攞個bb 籃（joss 版係紙皮箱）

都幾肯定ZL心中已經想繼續佢個個流出故事大鋼 唔係條惡夢線點黎 Batman掛住同Lois 嘈個仔係咪佢嘅先搞到分心比DS殺左Lois 。

咁咪變狗血劇

今次行返真R rated 可能好啲

佢地條感情線變左廢案 不過照舊係因為Lois死左而令大超受控

cctvb 830劇情

救命呀個clubsim 網唔俾人login用左幾個email reg 左 都話查無此帳號

想買黎睇都唔得

hbo有4k ultra hd??
如果冇邊到睇有

injustice都係陀B lois俾超人錯手殺死咗 做呢條綫好過超人戴綠帽

CW台都crossover過啦
仲有套lucifer都係

BVS 接MOS 咁睇真係好正
MOS最後大戰係BVS一開頭用唔同角度睇

而ZSJL一開始又接返BVS最後好好J

可能原本JL2開頭係darkseid視覺望jl荒原狼比人斬死跟住就講darkseid開始攻去地球

好長，不過好睇過劇院版好多
鏡頭，色水同配樂都好高質

劇情唔洗講
同一條片，唔同剪法同配樂已經差好遠(例如水行俠飲酒個段)

見有人將aquaman岸邊隊酒較正常速度
由瀟灑型佬立即變咗ON9仔

印象中電影版呢段個配樂都好on9

一向都baleman無咩感覺
但好鍾意batfleck

Batfleck=Frank Miller筆下嘅batman行出黎

The Making of At The Speed of Force

佢自己一個整出黎？ 以為有隊team

Bale is a good Bruce Wayne and bad batmanBatfleck is a good angry Bruce Wayne and good angry batman

應該係佢自己編
好似Hans Zimmer咁

好鐘意聽佢配because im batman

我去幾間7仔都唔見大有now e張卡，你地之前點買

想睇返羅賓係小丑個理論分析

好似話show 個code 比佢地,就買到
綜合娛樂組合,一個月78 果個

我頭先係7仔show比佢，佢問我係咪交費，我話買now e佢話d卡未返

我收工再去買先

點解唔上網買

送比個fd，佢坐緊隔離監

佢應該可以上網買78個plan

本身黑豹就係代表呢樣野加啦

如果Black panther係首部
咁Catwoman係咩？

冇錯
講首個係未輪到黑豹
幽靈刺客先係

Blade

Steel (1997)
太爛了,收番埋先.... 利申:未睇過
blade 係真心唔錯

Steel好伏
Meteor Man再早啲

二刷左SC版，真係幾好睇。同上映版差天共地。第一次睇時，重有啲上映版既bad taste left in my mouth所以未能完全享受。但到二刷時就完全可以忘記左上映版咁去enjoy。

今日再睇返BvS UE版一次。
真係覺得垃圾WB行錯左，根本就唔應該咁快將DoomsDay同Death of Superman夾硬咁早塞入BvS劇情中。
起碼都等到MOS2、3或JL 2、3先好用呢個劇情。咁JL就唔使花篇幅去復活Superman。
而且漫畫入面超人之死後喪禮係一堆superhero出席同扶靈既感人壯觀場面而家就冇左機會出現。

鬥考古

我都係咁話
Bvs根本就唔應該咁快有
成個劇本都好架硬

好似係oneal做

比MCU領先咁多，咪諗住用刺激啲嘅劇情去追囉，你睇今集JL flash至正式出場就已經要玩埋時光倒流

而家睇返你可以話欲速則不達，但觀眾要求始終提高左，如果BVS係BBQ結局可能一樣會被X

終於睇咗，第一次入嚟討論
比以前套電影版好好多
以前果套特登睇iMAX，睇完屌咗出聲好似比人呃咗錢咁
呢套就算唔係超級好睇都係合格以上

不過係咪都有啲big?
Mera 話老豆老母死晒應該解唔到啦

鋼骨係復活超人之前睇到超人會係motherbox合體之後黑化，但最後motherbox合體後超人直接化灰唔係黑化

最後喪鐘唔係想殺batman咩？做咩係個夢度會同batman聯手？
跟住小丑又話batman需要佢去救黑化大超？
Batman話佢會慢慢殺小丑，果下小丑係咪真心驚

Sorry，好似好問題問埋最後一個
如果最後果度傳送門，成team人衝入去直接打final boss會唔會夠打呢？唔計佢果軍隊

原本諗住超人係黑化先著黑衫
原來只係轉色
但最後夢入埋真黑化反而變返彩色

最後小丑又無咗we lived in a society 果句

溫子仁無跟zack jl設定
鋼骨睇到既未來係而家將會發生既未來
姐係閃電俠救咗世界 darkseid落黎既未來
darkseid會用反生命方程式控制超人

Mera個part因為唔同director
你當唔同宇宙就得

superman黑化係未來

最後個part唔係夢而係未來
至於點解由敵對關係變成同伴
九成係因為darkseid同superman聯手即將滅世
佢地焗住要合作

黑化superman應該冇解
為一解藥係lois但應該畀darksied殺左
所以喺BVS入面見到flash回到過去
同batman講lois is the key

最後就算full team我認為都唔會夠打

黑衫係為左容易啲吸光恢復體力
最後變化彩色代表佢已經完全恢復

Batman叫flash救世界咁關小丑咩事？
有啲好奇
最後黑化大超嚟到小丑都唔驚
反而艾驚batman話要殺佢

Joker點解喺度真係得Zack先知
可能因為仲有free will嘅人淨係得返佢地幾個
咁多一個幫手就少一個敵人

上面有巴打話ZACK劇透過
JOKER偷左其中一個motherbox

Thx巴打咁肯答先

咁即係用返同超人同一種方法

we lived in a society 只係想玩memes

我知會引起世界大戰
但係我想知 jl無左superman但有shazam既應該夠打Steppenwolf掛

但電影入面既shazam好廢

就算係漫畫入面Superman嘅實力通常都係高過Shazam? (就算唔講injustice個case）

動畫打darkseid：shazam幫mother box叉電,其它人一人一腳踢返darkseid入個窿

應該唔會夠打
無經驗
超人好似開左外掛咁
我覺得好大機會係mother box同黑衫吸光buff

shazam畀博士一拳流鼻血
預計都會落得畀隻狼摙住條頸
“say that name “

魔法既野好難講 同埋依家既billy都未完全掌握到個力量

其實Shazam俾人解除咒語呢個弱點仲大過超人驚Kryptonite

好似唔係驚？
係知道 harley quin 死係batman 眼前
仲話要佢應承殺joker
傷心嘅反應？
然後joker 有1粒mother box
flash 都係靠佢先做到野掛

佢意思d同類著住甲，無吸收太陽光都可以55波

個時dc fan 係咁屌Reeves唔似原作造型 (金髮，乾濕褸，性格仆街)

但其實幾好睇，所以d hard core fan好難服侍，屌完造型又屌劇情，最好逐格漫畫+對話照搬

Watchmen 連分鏡都跟漫畫，d fan j出血

真係幻想唔到17年係出呢套成個dceu 會點

係呀，你知超人點解係地球咁勁咪明人地講咩囉

我既意思的確係同個位巴打一樣
因為我見氪星人係氪星都係好似普通人咁
但將軍 幹部呢d一著甲連超人都可以交手
但神奇女俠同荒原狼連交手都唔得

佢地同Superman打到係因為yellow sun喎

我命以為得zod比超人打爆咗面罩吸咗太陽力量先咁勁
其他個d係靠甲tim

件甲係高防同用黎適應atmosphere,佢地啲Super power係因為yellow sun

原來係咁
係咪唔係個個氪星人都得
係lois上咗佢地架船個時個埋氪星人咁廢

個堆

隻船個環境Set到同Krypton一樣

好彩我唔係李斯陳國邦

Zod係短期間內強左咁多主要係因為嚴格嘅軍人訓練令佢好快就適應陌生環境，所以好快就掌握到大超需要用一段時間掌握到嘅飛行同heat vision

Zod係打爆完套甲先有透視眼個d(吸左yellow sun)

唔係既話唔駛除甲打呀

WB

但好似話自然生成嘅超人一定係勁啲
同類就算除咗甲有太陽都打唔贏超人

我都以為係zod比超人打爆咗面罩先吸yellow sun力量
原來佢地一黎地球就吸緊

佢係習慣咗先除件甲

佢好似係比超人打爆咗面罩個下先吸
當時佢自己都係控制唔到

Shazam=舊神power
全盛時期嘅shazam秒過superman同doomsday

Zod係gereral

本身Zod用個holographic頭盔黎睇野同收資訊所以唔知自己kickin 咗 x-ray vision, heightened senses咁

zod佢地黎咗地球
幹部靠甲可以同超人打
zod比超人打爆面罩吸咗太陽力量
變咗有超人力量 唔使靠甲

定係

zod佢地一落地球就吸緊太陽力量
但有甲控制到個量 所以佢地無透視 無鋼鐵身驅
到最後zod適應咗 所以除甲同超人打

我都想知，如果一開始吸左先咁勁。

佢d兵個接受能力都幾高，無啦啦咁好打當平常事

其實套戲仲有講一樣野就係地球引力細過氪星
佢地係氪星其實同地球人係地球活動冇乜別
但氪星人一黎到地球咪個撚個都力量速度提升囉
照埋黃色太陽咪多啲特殊能力
有睇龍珠應該會明我講咩

戰鬥民族

應該係全部kryptonian都會吸收黃太陽力量 d甲係幫佢哋適應個環境 發揮佢哋本身既實力
Zod班人本身就係design做軍人 所以班人適應能力強 好打 superman 應該係靠住自然生育既優勢+適應黃太陽比佢既超能力先可以同到佢哋55波

應該唔會執笠住
呢套加埋水行都吊到條命

但與其咁FF，不如諗下之後有無可能翻兜返原先呢個發展好過啦

冇啦 個個都話唔做 Batman都cast左第2個人

我好耐之前睇但都記得套甲係唔太關戰鬥事
氪星人勁係因為吸黃太陽光
套甲只係幫助佢地集中精神用
你見一開波超人細個個陣都成日集中唔到會成日無意用左x ray super hearing 呢D
之後習慣左先冇事

演員走晒但故事方向應該都要向果條路去打Darksied下話？
Btw，17年版本搞到咁柒，重要同Marvel對比搞到更加柒
WB又on9，好難怪啲演員走晒

睇下會唔會換晒人但照拍返果個故事

輕鬆啦你，你連人地講咩都唔明，柒左咪算囉又要屈人分身

我個個post都係留2句就算啦，定你有反社會人格，要係討論區先生存到?

其實你睇下人地段片囉條片係地球打架呀，人地家鄉爆炸又關咩事?

Yellow sun個段係超人拎衫個時佢老豆講，大家就係討論緊著左甲係咪都吸到Yellow sun，如果吸唔到點解條片都55波

不過是但啦，你好柒，我應埋呢下都會 block左你

唔會啦 換人一定係reboot
好似marvel咁成個series做過
屌你老母華納 黑暗風開始成型走去自折招牌

最撚on9係好學唔學 走去copy marvel 果套style..
大佬 唔係走去抄人就一定work架依家差唔多套套都係呢個style 我真係屌岀聲

套自殺睇預告都覺得尷尬

純個人觀感, DC系英雄個個都偏向神級, 要黎搞笑好似怪怪地
MARVEL反而係普通人出身, 個印象係貼地D

分左幾日睇, 當劇咁一節節睇感覺還好, 都真係FANS SERVICE
睇埋超粒方呢個打手影評竟然冇吹奏ZSJL係一件超神奇既事

Shazam本身係小朋友 佢行搞笑我都ok
但flash black adam如果呢啲都行搞笑 我罷睇算
套ww84真係難睇到....wb d方向根本錯撚曬 好心執柒左佢 唔好再搞柒dc啦 一係就比d有心既人搞 依家成間公司玩緊權鬥 真係無乜信心睇佢d戲

我覺得未必太關神唔神級事，Marvel 嘅Thor都係要行鳩路線，問題個人設consistent與否同同成個cinematic universe嘅tone夾唔夾

Wb唔好再以為係黑暗風出事Joker可以咁收得

以電影故事黎講
MARVEL講到尾都係得THOR係非地球人, 價值觀同普通人有相差所以尻D有種反差, 其他人都係普通人類, EVEN敵人, 所以你話搞笑都有種貼地感

相反DC就氦星人, ATLANTAS同AMAZON都係神族, 加埋之後DR FATE個D成個風格本身沉重, 感覺成班都離地撚, 同對家個種陽光氣息相反, 行黑暗風格先夾到

睇到超粒方吹奏ww84都係一件超神奇嘅事

條友一早走火入魔啦
人地話難睇佢要話有深度
人地話好睇佢要搵嘢插

一個好嘅導演同好嘅劇本，再加埋好嘅電影公司
係可以將一個原本好鳩嘅角色都拍到好出色

偏偏wb唔係

Marvel宇宙分得好清，地球人係認真撚，外星人係On9仔

問題係wb抄啲又唔炒啲，炒人玩內戰但唔抄人鋪排，抄人搞gag但又要keep住dark

某程度成為zs hater都係呢條友+盲fans過分吹奏

呢條友依家係過街老鼠啦
Dc fans zs fans marvel fans 都係屌柒佢

套josstice league 咪唔dark囉

其實對dark嘅迷戀係好On9，除左Batman其他人都唔應該行dark路線，特別係大超應該係開心仔

超人阿爸都打得贏阿將軍

green lantern 好撚廢

咁我又唔覺mos approach 有咩問題既 套戲就係將佢放係現實環境中 人類對呢個superbeings既恐懼係幾吸引同新穎 套superman returns 就係話左比人知舊果個style唔work 由佢迷惘再到接受自己係陽光超人既身分 慢慢咁寫感覺會好睇過一岀黎就係好陽光咁 都唔太make sense

但如果連black adam green lantern 呢啲都走搞笑style 我真係唔太接受到

超人陽光拍過啦, 對上套BRYANT SINGER好彩色, 不過故事悶到真係唔想睇...
其實MOS係好野, 叫做講下超人另一面既故事, 同埋佢始終鋪緊INJUSTICE

但大超如果再拍，好快又死老婆黑化，好難陽光係正常大超故事大超陽光性格係因為佢養父母嘅愛，但mos 佢老豆老母大部分時間都係叫佢唔好救人同你無欠人類。anyway行dark無所謂，唔好彈出彈入就得

按zack所講就係完曬呢5部曲先係正常既大超
中唔中意呢個setting 就見仁見智啦
但mos入面佢兩個養父母都對clark好有愛喎 佢唔係叫佢唔好救人 係覺得個世界未ready接受佢 所以唔好向其他人展現能力住 而bvs個故事都證實左佢養父係岩

如果當年係上依套，而家可能已經有得睇第三集

所以我覺得Snyderverse好大問題，超人之死同JL成立應該要建基於超人已經完全成長先有趣，如果無世人當超人係救世主，無同Batman陽光黑暗嘅對立，成件事都唔有趣。

我覺得bvs入面如果唔安排大超死其實都ok
其實話佢重傷打死doomsday 世人接受佢真係人類救世主 唔再質疑佢 後尾佢自己恢復返無死到 超人個成長arc都講得通 第二套就死就真係太快

其實THOR唔係avg3自己講,
你完全唔覺得佢成千歲
成千歲人都成個on9仔咁
其實asgard成班人都好似9吓9吓咁

dark唔dark其實根本唔關事

將death of superman同dark knight returns擺埋一齊係太rush

根本doomsday就唔應該出，又Batman又Doomsday又Lex Luthor搞到無哂重心

TDKR唔係一個好嘅超人故事，Frank Miller寫到超人On9仔咁

跳落去
完 下回分解
屌得仲甘

Failed

不嬲都講Marvel有最好英雄 DC有最好既奸角

DC班英雄本身太勁同正義感太重 故事好難寫

Marvel班英雄貼地 有事發生可以做仆街走佬 發揮多好多 但係dc唔得

JL動畫不知幾好睇要寫一定寫到

應該咁講 獨立電影wb 就覺得黑暗風冇所謂
反而DCEU就唔可以行黑暗風
仲要唔好比Zack執導

我覺得有呢個觀感其中一個原因係mcu係適當時間nerf左屈機角色 e.g. Hulk Scarlet Witch Doctor Strange，所以睇落貼地左

Mcu個hulk真係難睇到 變咗on9仔
明明solo果陣又型又勁 仲識控制情緒

Solo果陣唔係marvel自己拍

但incredible hulk好似係canon喎 有岀tony
Im2都有呢套戲彩蛋

應該係canon，個general Ross間唔中都有係Mcu出現

冇咩點提呢集嘅內容應該主要係因為Edward Norton唔再做，而且佢演譯好迷惘嘅Hulk同後來MCU想營造Hulk嘅形象太唔同，所以MCU都唔會提返個套standalone嘅事

其實係因為版權係universal 到所以唔可以獨立拍hulk， 只可客串

反派係shehulk劇集會回歸

但似乎universal都冇諗住好似sony咁拍standalone

蜘蛛俠唔同hulk 喇
後者賣座力太差

咁Universal係做發行同Sony唔同

No please don’t give us hope

[鳩up]
我都覺有機
Rock 果幾年係量多賺最多片酬, 個前妻經理人真係好堅
超人未落實有續集,最大原因,可能真係WB 出價低

早排放風咩黑人超人, 可能係真係WB 放風想壓人價,你唔拍,就拍黑人版

Henry而家身價貴左 同左wb 肯請都未必請得郁

一陣又搞到爛尾又晒時間

人地去拍巫師唔好

未睇 想問下Batman有無好d

未睇就快啲去睇啦
Zack cut精彩好多

唔太信有咁好嘅事會發

淨係一開頭見aquaman 就而經差好遠
智力無衰退

爭好遠，唔再係Josstice版鐘意搞難gag同驚青嘅嘅batman

如果Darkseid 個樣感覺再有智慧d 就好
我硬係覺得JL d 奸角個樣有d 似二打六咁

個身橫多少少會好d

batman最終戰攻入去個時型到仆街

好好多，雖然一樣唔係dps,預左大戰行行企企

He is not the batman we deserve, but the one we need now

今次嘅聲勢有無releasethesnydercut# 咁勁先

無乜可能，Snyderverse已經set死哂劇情，拍多兩套JL就完，唔可能再發展。同埋Snyder Cut下下三四個鐘無可能回到本

叫返Henry 返黎做超人都好呀 wb正仆街黎 死都唔開mos2比佢

WB如果肯開JL 2,3 ，咁Henry已經做到5套Superman，計由2013開始，都可以做超過10年，其實已經好好

感覺好瘦，身形比例唔似超人果啲咁爆肌

WB真係好難講

當年WW收得之後都plan左一堆獨立電影 然後就開flash point

點知全部都胎死腹中

Flash換左幾多次導演同劇本

好似每次換都係因為wb ban個導演d橋
Wb真係罪大惡極

應該dc 諗緊點拍得green lantern 無咁7

唔知真定假？

Black Adam 拍住 Hawkman , Dr. Fate呢類角色應該唔會走輕鬆搞笑路線嘅

Fisher之前好似屌鳩過Hamada

係土耳其航空

至少有啲位俾返佢發揮下 幫下神奇女俠拖

Martha Manhunter

呼 You are so gorgeous

最緊要batman 識講冰島話 唔會真係2017 on99咁唔知人地講咩 比人笑

Bulk緊

Honest trailers齋屌咁滯

Honest trailer 不嬲都專屌dc
Age of ultron拍到咁都照讚

有冇巴打有not impressed既gif

打鬥scene唔評論，新score唔評論，Flash個scene提都唔提，反而係到笑套戲成日提mother box，又唔見佢屌Infinity wars成撚日提住 d stones

真·全能到仆街

because I am batman

好想睇到一套真係可以拍到超全能到人類頂點既蝙蝠俠電影

好難拍到依家都無一套拍到
Ben已經叫最接近

Because i am batman
但屌佢係bvs無啦啦俾人射中一槍真係好柒
我心目中嘅佢唔係咁

漫畫都柒開

Steppenwof都幾得意，眼仔碌碌、水汪汪咁

你講乜撚野話
Btw呢張真係好撚屈

Batman in Mobius chair

自己坐完落唔翻來

有幾呀後尾咪打到全部人仆街囉

都唔知邊到柒
同一晚佢著撚住重甲打完大超
再喺warehouse一揪咁多件
最後再去打doomsday
有冇人計到佢消耗左幾多卡路里

係咪唔拍2架啦

岩岩睇完 真係好正 每個角色都有出場機會 完全無之前果種超人一個救世界既感覺

不過點解超人要轉做全黑 但未來又著返有紅邊果套出場？

一復出冇幾耐就大戰連連

佢好似無隱退過喎

是咪我記錯左我本身印象係佢復出之後先開始係罪犯身上mark個烙印，同埋好似batman係bvs 第一次出現個陣，d警察已經唔知batman 係真實存在？

bvs唔係復出，係已經打左廿年現役，不過開頭個gc警犬未見過咁解

Dark Knight returns 漫畫先係隱退復岀
Bvs無講明有隱退過 班差佬似係驚佢姐

私刑係因為robin單野先開始 佢無隱退過

TDKR真係好好睇呀大佬

睇黎我係時候要重睇bvs

但咁講即係牙Dick死左唔係好耐？

真心唔知有冇巴打補充到

召喚會員Dick Grayson 現身說法

無講呀，得件robin衫有joker筆漬，連係dick grayson定jason todd定tim blake都無講

Zack 話係Dick

thanks for update,無留意戲外資料
but套戲堅無提死左幾耐

套戲直頭冇提Robin兩個字，只不過Zack用鑲起嘅Robin戰衣同Joker嘅大字交代

HT擺明搞笑架啦，套套戲佢地都係咁r野出黎笑架啦，有無咁玻璃心呀，一定要讚架？

一直覺得Batman 呢個腳踢shot 好無力量感，以為係Joss補拍

呢到係成套野最差既動作位
同bvs個時無得比 batman好似好鈍咁
好彩最終戰攞返個尾彩 百發百中

吸太陽能量, 跟足漫畫

zack版都係冇改到一開始俾隻parademon㩒住黎屌個段

嗰個位情有可原嘅，俾Flash分咗心先俾人偷雞

有人講黑色係屋企著，紅藍係外交制服，表示超人係地球重生地球成為佢個家

2021 Aquaman個出場位型到
係水到見到佢個影
又特顯到佢個能力

zack 拍戲真心廢
勁撚多無謂鏡頭格硬塞入去

乜撚野北歐合唱團，索衫，執漢堡包，清潔工被殺.......etc 全部根本就多鳩餘

所以三個鐘版本其實應該係最可以平衡各方面利益嘅版本

yes 絕對可以cut 走一個鐘嘅無謂鏡頭
屌佢老尾頭2個鐘睇撚到訓著
係唔係都慢鏡已經煩
仲要加大量唔影響劇情又無意思嘅場景
真心痴撚線

PS: 呢2隻戇鳩盲撐Zack狗負皮得幾撚快

Deathstroke一定無咁柒

支飛索槍俾人打到跌埋出嚟爬去執個下真係

HT睇到marvel都係吹住黎含

HT睇marvel都係追住黎含

Joss版仲要夠膽死用黎用去都係Batman d柒野衝入去parademon群送死

未出z版之前：
j版batman好柒，一定係j加嘅
發現啲畫面係z拍嘅：
其實都係情有可原，j用咁多呢啲畫面真係衰

其實好柒而真係zack拍嘅畫面都係得上面係隧道打parademon個幕，而Joss的確自己加左He's tall (對住steppenwolf個陣)，I am definitely bleeding同埋自己送頭入去引parademon幾幕喎

今次Batman真係無乜大表現 同上次打Doomsday一樣 如果Zack拍得落去真係要搞搞佢

我要見到Batman避Omega Beam同呢幕

至少拍到蝙蝠俠超越常人既意志力都好

套戲就講到似係
因為開頭個老差骨見到佢落左印都表示驚訝
應該係啱啱開始玩落印
而個後生啲個個應該係新仔 無諗過原來蝙蝠俠係真
應該以為一路都只係傳聞 或者無諗過竟然可以親眼見到佢

唔知點解
BVS個蝙蝠俠你覺得佢好打
但正義聯盟我睇到覺得佢會唔夠deathstroke 打

同復仇者一二一樣
整到美國隊長柒下柒下咁

依家睇返至少17年版佢拍左一幕係片頭蝙蝠活捉parademon 既片係幾好既

可能因為Batman係ZSJL冇咩hand-to-hand combat?

可能係 加埋仲要有個腳
如果無個下可能都好啲

變到同punisher差唔多咁

嗰段係唔錯
是其是
非其非
講話啲parademon會受恐懼吸引其實ok

但josstice league sw咁輸好撚on9

睇多次都係有啲唔明

Anti-life個圖案唔係darkseid第一次嚟地球已經有咩
定唔同架

三個母盒係darkseid帶嚟地球，點解唔一早合咗先帶嚟

依家先知flash有自我復元能力

係快速復元姐
理論上 佢身體嘅機能嘅運作速度都係好快

老母盒合體可以令一個星球化灰喎 點合左先帶黎

我記得有套batman踢得郁darkseid

避Omega Beam嗰幕Batman撲埋去Darkseid郁左1,2歩

一開波

Flash係因為新陳代謝超快
所以變相佢可以受傷快好返
同佢要食好多野原因一樣 因為佢消耗大同快

好似用類似mandalorian劇集方式拍正聯23

原來之前已經有跟機

點解會咁夠薑

BECAUSE I'M BATMAN

覺得美中不足係個boss真係有啲廢
Mos打超人同類都係64或者73波
BVS打doomsday 直頭死埋
JL咁重份量嘅電影但荒狼係比超人屌打

不過呢個應該係WB嘅問題，真係on99

好想有續集

解釋過下既，motherbox驚超人
肯定darkseid唔夠打所以擺下pose算啦

題外話，amber heard同arthur水底吹水無改過佢話老豆老母死左既對白，同之後aquaman繼續撞

Aquaman果套我知，bug 嚟
但乜darkseid咁廢架咩，我諗住真係唔洗咩條件都屌打JL
而且超人啱啱返生，都未回復晒
都係唔夠打

我覺得啫，套戲都講超人係度motherbox唔敢醒，ares都劈得傷佢
dcau最尾一集都係成班卒打哂氦石屈，一打一應該堅唔夠打

DCAU最尾唔係Lex用Anti-life equation同Darkseid攬炒咩

開頭JL諗住踩佢地盤跟住俾人反CUP打到殘個下

原來你講DCAMU

Darkseid隻揪隻應該唔會輸比正常superman最後因為Lois死左先爆seed壓制到Darkseid

DCAMU個Darkseid柒頭黎

justice league war俾人隊埋兩隻眼

但綠燈俠太柒 令darkseid睇落無咁柒

未睇過舊世代，以為差唔多添

點解我下載左HBO Go但冇地方比我做會員
只係叫我登入

你要係nowe買

我見google 有教可以係試用期內睇左佢
七日內取消就唔收錢
香港做唔到？

$78都唔肯俾
你bt下載算撚數啦

睇完
吊你真係好想佢繼續拍落去，好想好想。
而且已開好晒d伏線，injustice都有埋伏線，唉，我吊你華納。

HBO Asia
14 小時 ·
多年來，正義聯盟導演剪輯版其實本為黑白版本，未曾公開上映。
現在全世界將一同見證黑白正義！
Zack Snyder's Justice League: #JusticeIsGray
【查克史奈德之正義聯盟：黑白正義】 4/2 首播，只在 HBO GO
隨選隨看 👉

咁即係母盒純粹係一個炸彈
Darkseid重要無得自由控制佢幾時爆
只係可以控制到佢唔好炸到自己

The Numbers For Snyder Cut Are Causing Some Serious Excitement

咁快出第二條trailer

標槍佬斷手佬睇黎都係開波rip

想知一字排開個幕點解唔齊人

人地永恆族都拍完
New Gods 得個桔

其實身處古代戰場果陣一爆咪冚家剷 仲點統治

應該darkseid 班人有免疫掛

點解呢班人會有種一齊上可以做低Aquaman 但會被肥ben秒嘅感覺

點解自殺特攻同正義聯盟實力差咁遠
唔洗出superman
wonder woman都夠哂做

跌手仔同標槍人應該鬥快死

可能cyborg都可以搞掂曬佢地

hack 佢地炸彈, 全部爆頭

HBO GO 有黑白睇

出左黑白version又可以睇多次

已經第幾刷

第三姐
如困連bvs都有黑白就好

想問吓DC有冇時間線平行宇宙？
如果爆炸已經發生，flash 跑返前time travel 阻止爆炸，咁其實已經有兩條時間線兩個平行世界？宜家個時空咪會有兩個flash?

應該會有新時間線? 好似flash point咁
用電影版黎講就好似nightmare線 同正常線咁係兩個平行宇宙
ps唔熟但有追開flash

1 爆炸發生
2 flash定格，超越自我，向前跑向cyborg，同時時間逆轉
3 去返爆炸之前一𣊬間，flash接觸cyborg
由始至終得同一個flash

而家諗落DCEU 呢個Flash 先屈機
其他都可能係係條時間線上面跑佢可以直接回帶

無知一問 因為唔係DC fans
點解可以逆轉時間？flash唔係純粹係快到可以time Travel？ speed force做到時間逆轉？呢個本身係唔係漫畫設定？

其實兩者概念都係差唔多
都係干涉時間
總之speed force好撚萬能又好難解得通既野黎

其實我覺得只係表達手法

乞兒到你

睇落幾正
希望唔洗再reboot

諗起呢條trailer

可以做到reverse time
只係會帶嚟好多影響
所以Barry 一般唔會break the rules

基本上speedforce設定好廣
你可以話係速度、時間、甚至可以令時間呢個概念都唔存在
簡單啲嚟講就係作者想點speedforce就可以點

但好似James Gunn剩係拍呢套同Peacemaker嘅standalone 劇

好想呢隻game快d出係Arkham series嘅團隊整

其實唔係逆轉時間，
係flash跑返去mother box合體前
生物既空間係３維
時間就係第4維
生物可以係３維自由活動
但４維係流向線性不可亦轉
flash over 光速後可以係第4維時間線性活動

我都想講，靠佢哋殺超人，個黑人肥婆會唔會太睇得起佢哋
超人一秒一件咁殺晒佢哋啦

隔離Po話WB內戰緊 HBO Max VS WB

希望HBO Max贏

突然宣布取消水溝族同新神族
有d野咁
係咪想玩返snyder宇宙

唔覺得wb會咁好死New Gods suppose同Darkseid嘅back story有關，而家取消埋，可能意味每個英雄自己玩，唔使再聚埋打Darkseid

乞兒都好過你條on9仔

而家個局面只好希望係wb 話你地咁鐘意
索性hbo 自己維繫住snydervse
wb 就只搞solo 劇場上唔多會提snydervse

其實不如wb唔好再搞dc啦佢自己都唔知自己做緊乜

We live in a society

其實黑白tune咗啲咩？電視機較黑白唔得咩？

黑白版比起原版zsJL就淨係加左呢一句？

岩岩睇完，畫面好靚！超好睇！
但想請教一下最後batman搵joker幫手係點解？夢境定平行宇宙？

本身係夢境
依家變成未來

deleted scene嚟，所以你見佢背景突然冇咗得返枝燈
純粹本身呢幾年未出街嘅snyder cut一直都係黑白，所以放多個版本畀觀眾睇，內容上同彩色冇分別

可以理解成選擇復活超人而得出嘅未來

Justice Is Grey 好似冇additional scene

黑白版好似返左50, 60年代睇黑白片,
反而仲focus番係劇情, 又另一番感覺wor, 係正既

黑白好有feel

唔知點解cut走左呢幕

cut左呢段就Batman佔上風，唔cut呢段Joker就不落下風

點解可以咁好睇

keep返有feel d
呢一小段jared leto做返大家期望既痴線佬joker,好似班leto hater收左聲

顯示Joker連Harkey嘅死都唔在乎

如果係真
咁高層都唔撚識火星獵人背景
全族滅絕得返自己一個
要佢做搞笑角色係唔係弱智

BOP時分左手

諗起又想屌 suicide squad套戲塑造到Joker好深情咁
但Zack呢一幕應該係依照返漫畫Joker對Harley嘅態度

宜家唔搞笑咩

屌 佢地要拍
green lantern corps 一啲聲氣都無啊
仲要睇個cast 無john Stewart
好想睇john stewart
好想睇zack’s GL

好似係用Guy Gardner

anti life is here

求mira大量j圖

驚你俾佢食到骨都無剩

WB宜家可以老屈snyder cut累死new god

當fans on9

DC狗被害妄想唔係第一日嘅野
樓主敢唔敢pin 呢個reply

係呀繼續兜啦

有咩事都係WB/Joss 整柒
Zack 永遠無錯
Zack 就係DC 教主，做乜都係好

大佬 拍YouTube咩
下下用搞笑定質量

質量

以為係打doomsday點知

果啲都係睇番動畫算

即係will smith果套係當冇拍過？

係呀
你當唔同宇宙算啦

Sor 質素

唯一同上套suicide squad叫做接合個位，應該係呢集嘅Harley Quinn, Rick Flag同Captain Boomerang已經入左隊一段時間

雖然講明soft reboot,就咁睇你當上次發生完接住落好似都得

乜呀 同宇宙喎 幾時有話過當無拍過

套野唔係16年續作嚟
只係會有部分相同演員同角色出現
咁樣算唔算reboot？

幾時有話過唔係
Ww84夠話唔係續作黎 咪又係ww第一集既續集

同角色 發生唔同事件 無人講過係唔同宇宙 當然DCEU唔嚴謹 可能會有矛盾位

希望唔好好似上次hush同killing joke咁魔改

Long Halloween原著咁多材料，希望唔會夾硬加野落去surprise觀眾

都幾大機會

一陣改埋Holiday個真實身份

做乜個個開始對joss開火
唔通真係Zack強勢回歸

連Gal fans都得罪埋

DC 狗連駁嘴都駁唔到
淨係識負皮
果然係垃圾狗一隻

威脅Fisher同Gal食屎啦

你無任何論點論據論證咁入黎吠
你想人駁乜？

WB仲要話戲院版JL係Canon

暫時睇trailer 仲係100%原著

你唔知本身JL打既係Darkseid SS先係打Steppenwolf就走啦
know your fact before you come at us lil goof

好似係個個佢都有份搞連ben呢種地位都敢搞

Let them fight.jpg

咩叫本身？你話就係呀
Zack 自己都改幾十次劇本啦柒頭

再講，"本身"係點，同你班柒頭死撐有乜撚關係？

再再講，除左識spin ,原來你識英文
咁落去陪Autumn 啦 自殺狗唔抵可憐，同你一撚樣

有無消息香港幾時有4k Blu-ray

唔知就自己做research 唔好剩入黎叫
講埋你聽又“你話係就係” 好柒
簡直重演緊杜汶澤對荷蘭叻

仲有講完呢啲以為對方真係會嬲咩
唔好咁幼稚

之前唔記後邊度睇話台灣5,6月出
香港我估會跟

好威架佢 同Fisher講自己連Robert Downey jr既說話佢都唔會聽架

好撚癲

嗱其實我由頭到尾都係講緊你班Zack 死忠當正Zack 係 "原著", 係"至高無上", 係"做乜撚都啱"

有咩事都係WB/Joss 整柒Zack 永遠無錯Zack 就係DC 教主，做乜都係好

上面亦都有巴打提到Batman 下水管大戰有幕好撚柒
成班Zack 死忠拎出嚟講幾年，講係Joss 鳩拍，拍柒
點知發現原來係Zack 拍嘅

喂無人阻你繼續撐個柒頭導演架其實
Zack 拍戲廢，淨係識慢鏡整Epic 鏡頭，公認架

癡線咁都有負皮
係咪果班覺得光頭佬好撚慘好委屈既人負評呀

香港有無？

而家又肯真係討論啦
最初上面巴打講Boss強弱問題呀嘛下話
嗰Part的確係WB要求改呀

～～～
至於你講Tunnel fight

呢度呀嘛下話 咪認囉有乜問題？
我Zack Fan都認佢無乜表現啦
但同樓主講一樣 整體係好過Joss版

幫Robert都俾人負皮
唔通真係Joss Fans

威脅演員都有得幫除左Wb高層之外仲有邊個會撐光頭佬

禁錮幫演員係咩玩法

Godzilla vs. Kong 首週看戲 3.6 million
足足多Zack Snyder‘s Justice League 1.8m一倍
比同樣係首映同步Wonder Woman 1984's 2.2 million.
贏成條街
睇來hbo打後情願拍多幾套怪獸戲
好過拍咩咩版 Justice League dc hero喇

Wb宣傳多幾多呀 zsjl完全無宣傳過咁濟 係班fans自己推咋 邊有得比

基本上ZSJL都係得網上平台宣傳

Batman Forever 套 prototype armor
同TDK嗰套

BTW, 自89年到而家為止所有BM電影中好似得Batman Forever一套有主題曲。

Dark Knight算唔算有

btw Arkham Knight 入面套suit

Bvs 同超人打果套鐵甲好似ironman 好型

Mask of the Phantasm?

89 keaton版都有danny elfman作個首batman theme song

JL 嗰1.8 m 係冇計18號

點解

我諗佢講緊「有歌詞」既主題曲

其實呢套最型

係。

睇緊第四次

Batman and Robin都有？

Mask of the Phantasm

係咩漫畫出現

最後係咪打和

如果batman 打到真人快打咁爽就正

Batman打到Predator最後自爆

寫BVS同JL嘅scriptwriter而家都出黎屌柒wb

原來呢個編劇有份寫rise of the skywalker

以zack版黑衫超人既實力
就算係marvel既thanos做boss
冇石一樣係傷唔到超人 都係比超人撚狗

根本超人就勁到癲
除左粒石之外根本冇野可以傷到佢
同doomsday打都冇咩傷

魔法都傷到佢 超人魔抗係0

《蝙蝠俠對超人》害他被朋友切割、院線版《正義聯盟》他拒掛名！幕後編劇功臣談辛酸挫敗

Joker都叫Marvel fanboy咁個個都係Marvel fanboy啦

BVS 唔叫BVS可以叫乜？

Batman civil war

Godzilla日本仔收番 如果其他怪獸戲例如rampage其實吸引力大減

美國佬一向拍戲都係3部曲咁計
傾版權都係咁買所以今次拍完３集完約姐
華納見今次收得有＄賺如想再拍
又會同東寶又傾返版權架啦！
到時又傾返拍多３部

分幾晚睇，啱啱先睇晒

想問下最後 Batman 同 Joker 果段，Batman 後面除咗 Cyborg，另外幾個咩角色嚟? 有個背脊有兩把劍，有個女人拎住 Aquaman 支槍，仲有個盔甲人放電 (Flash?)...

兩把劍個個係deathstroke，身體強化左嘅傭兵，本來係batman嘅敵人
女人係mera，aquaman條女
最後個個係flash，只不過佢著左套甲

感激感激

Prince最紅嗰時咪幫佢做咗隻碟囉

#releasetheschumachercut

占基利

其實佢做既迷妖真係出最色

但Tommy lee Jones話就係做雙面人，但我覺得佢喺道扮緊Joker

呢個two-face除左跳下制感覺冇咩威脅

根本cast錯演員去做

冇睇開呢個演員，唔知佢拍開咩路數

拍開劇情片，性格演員。都唔係話冇拍其他片種既。
比較出名幾套：
Fugitive
US Marshall
Men In Black
No Country For Old Men
The Client

冇留意原來係拍no country for old man個老差骨

SVB

some kind of suicide squad

from content farm
“連接聖經的機會率不高”
zack拍咁多耶撚啟示冇人睇到